有冇Ching影到而家啟晴 水泉澳邨有幾多單位有著燈

會唔會死城咁

點解咁講

影唔到 黑晒

🤭

定係翻哂大陸過年

夜間模式

典解嘅

呢幾日最安全

嗰度邊有香港人住ga jeh
個個返去過年

解放區

腥香港人地段

支那

零

初四之後真係會仆街

全部應該加加埋埋得200戶左右

鉛水抗疫

區議會保皇狗係啟德壓倒性屌打泛民

啟德個幾條支那村呢?

bloodstained , 血鉛咀咒,肺炎咀咒

啟德+安達臣

說明

藍係泛民
粉係保皇

暴風雨前夕

水泉澳

慳電阿

都幾多人係香港

唔封關就係等佢地返黎

咁新公屋點都有香港人上樓
但水泉澳應該清一式非港人

仲以為粉係疫區

兩星期後有對照

北韓咁上下

係都問啟德果邊啦
問黃區

識得有個老婆係大陸人

深圳邨

停電姐

安達臣都未出聲

如果走左好多曱甴入屋點算起碼成星期冇人

住啟晴 全家係香港

喺香港嘅支那人
啲消息一定流通過喺支那嘅支那人

仲敢返去咩

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

有個親戚等左十幾年，先派到水泉澳

住啟晴 全家黃 呢幾日見到拖喼大陸閪會一齊當住佢哋面屌

巴打 你睇清楚啲有幾多係樓梯燈

得返十分一燈係著

試著說去中國

正想講

話唔定到時走唔返落嚟 大家心照啦 封城呢d野點會封咁少